其實全世界係咪得香港既電台一個鐘會有兩節新聞？

外國D電台好似係得搭正先有新聞，香港係搭正同搭半都有新聞，真係與別不同

哇 真係好與別不同

唉，日日聽903新聞都會mute
聽到條淋病8婆同班膠官講歪理都把幾火

其實咩台都係，就算新城都係咁

牌照規定？

新城知訊台係搭正先有新聞